歐洲議會議員列思曼：歐盟成員國現在是時候向香港人提供救生艇計劃

yes